[毒忍台]隻狼 bad end後的二周目....

497次死後 貪玩bad ending左... 打少好多boss...
要重玩了qq